【黃色經濟圈X國際戰線】自由世界良心經濟聯盟啟動

港共政權不斷攻擊黃色經濟圈，證明黃色經濟力量可以比想像中大。除咗本地，香港作為聯繫自由世界嘅橋頭堡，黃色經濟圈要衝出香港，連結世界支持香港嘅黃店同大力宣揚Boycott China。

公海：
tg：

1. Twitter戰線：宣傳ABC(anything but China)，支持各國封殺華為、抖音同其他中資，鬧爆同宣傳杯鳩跪嘅企業

2. 連結世界黃店：香港人係有消費能力嘅一群，又最鐘意去旅行，做張世界世界黃店，一來幫海外黃店做宣傳，鞏固撐港勢力，二來可以同當地黃店合作，籌款義賣，食四方財支持抗爭。暫時諗最好起步由台灣開始，唔少鋪頭一早有文宣、有連儂牆，希望整返張LIST，再加入黃藍地圖

3. 海外港人黃店：香港人去到外地唔少都係做生意，首先都係識別佢地再睇下可以點支援抗爭 (例如統一個貼紙代表係支持自由，反極權)
- 海外香港人的公司、工作，在互聯網、斜槓人時代，不少可以和香港本地市場互動，例如設計、程式一類，可以遙距請本地香港人完成，無形中提供了經濟上的安全閥；
至於本地香港人的公司，同樣可以有工作聘請海外香港人，作為半實質的助學金；
參考沈旭暉

4. 出版黃店旅遊地圖：吸外國人錢養黃店好易解啦，仲可以宣傳埋抗爭運動同香港史

5. 成立香港旅行社：旅遊業係中資大本營，做旅行社搞香港特色團，可以請手足同大學生帶隊，又可以改變香港形象就係購物、美食、大城市刻板形象，如果唔介意係人血鏝頭，可以眾籌或賣少少抗爭紀念品，以維持長期運作。記得之前有搞開講香港保衛戰團嘅手足話畀airbnb落架，統合唔同特色團，互相宣傳

大原則係擴大黃色經濟圈同接受低調。尤其海外港人，可能都做開中國人同藍絲生意，黃店最高境界應該係食對手茶禮支援抗爭，唔想高調貼個貼紙已經可以。無論係撐香港，撐維吾爾定其他，只要係撐自由世界價值，唔跪中國都係同路人

新增大量職業、海外華人，大家入tg傾

推一下

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

推

idea唔錯

近排傳統旅遊業差 更加應該開始搞

抗爭旅行團

Anywhere but China

推，good idea

良心旅行遊

做左翻譯，夠遊客用

全球沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

黃色經濟圈

pt 4 幾有創意。應出宣傳黃色旗下店，由twitter 介紹俾遊客。特別係支持香港呢次運動既人，等佢地去清費。讓創意令黃色經濟圈發光。